[即時討論] 全部人同我入黎傾下10月6號既行動！！！

聽日究竟點架？？？

有人又話行港島
有人又話港島九龍兩邊行
又有人話遍地開花

大家有個共識好唔好
而家淨係見到啲文宣講聽日2點去SOGO咋
大家俾啲意見好唔好！

光復香港
時代革命

其實日頭遊行 夜晚開花都得

見到有人話想行翻九龍 避免港島大遷徙

香港人 反抗

就算出文宣同通知都要時間 一齊傾下究竟點

遍地開花較好!
仲要每區都要好多好多花
起碼D狗設不到陷阱